以我估計林奠 明知區選會輸到仆街都要去馬 係要set個陷阱畀黑警

眾所鳩知 依家軍政府當權
區選大敗 林奠政府可以借機重奪政府話事權
好計呀

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點建得泛民有熱狗？

唔係，佢哋應該估到配左120萬票，以為夠贏，點知投票率高，比人反cup
所以佢哋好多夜晚點票都唔睇，已經估到輸

yes

唔似

佢地似信左tvb 搞黎明行動民意逆轉

你睇佢呢兩個禮拜既動作就知
佢地真心搞形象工程，而區選原本就係劇本既結尾

淋病 係想 出賣保皇狗同黑狗 去換取 平民憤

將選擇失敗既主因 全數轉移畀黑警

其實佢哋應該真係覺得贏，唔係就一早取消個選舉

林奠-第九奇

八奇思考領域

淋病無得好再輸

1) 正如你所講 區選搏一搏
2) 淋病本身就係大敗, 區選大敗只係攬埋 保皇狗 黑狗一齊死

根本今次係贏在大家終於肯出黎投票

相差票數其實40 50 萬

淋病覺得自己無野好再輸

1) 正如你所講 區選搏一搏
2) 淋病本身就係大敗, 區選大敗只係攬埋 保皇狗 黑狗一齊死

我覺得佢地係無諗到有七成投票率咁多
佢地原本預六成嘅話建制都可以贏一半